點解先可以唔粗心大意？

由細到大都好粗心大意
做咩都會漏咗少少
明明check 咗幾次都係會錯
例如 寫錯咗number/打錯字
可能性格太心急
點樣先可以改到

夜媽媽真係會係咁諗自己嘅缺點 諗到失眠眠

屌 又打錯字

一樣，改唔到

無解 刪ac重玩

標題已經粗心大意左

想喊
出個post 都可以粗心大意嘅
點先可以改到？

慢慢Double check, 做咩之前，慢慢諗下，有咩地方錯左呢？再睇多次先。記住要慢！

識個細心嘅女朋友

另一半細心當然好
但始終人係獨立個體
最終都要靠自己

學識放慢自己

我應該要triple check！
多謝你先

我做咩都好急 要快
某程度上叫chur
點先可以放慢？

急咪累事 未撞過板？
刻意提醒自己慢慢細心檢查野 好過你睇幾次好快但繼續錯 加油啦

因為唔專心
諗其他野 分左心